<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>FANZA配信限定 on 評選</title>
    <link>https://30cm-app.github.io/tags/fanza%E9%85%8D%E4%BF%A1%E9%99%90%E5%AE%9A/</link>
    <description>Recent content in FANZA配信限定 on 評選</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh</language>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Dec 2024 03:08:32 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://30cm-app.github.io/tags/fanza%E9%85%8D%E4%BF%A1%E9%99%90%E5%AE%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>JMTY-071 Tadaman File 22 Nagisa 20歲便利性朋友飲酒中出紀錄</title>
      <link>https://30cm-app.github.io/%E7%95%AA%E8%99%9F%E7%89%87/4006e1dfc59269518bc613bd37f4b7bc/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 03:08:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://30cm-app.github.io/%E7%95%AA%E8%99%9F%E7%89%87/4006e1dfc59269518bc613bd37f4b7bc/</guid>
      <description>JMTY-071 Tadaman File 22 Nagisa 20歲便利性朋友飲酒中出紀錄 2024-12-21
5.00 / 1 則評價
我是一個性朋友女孩。我是一家藥局的兼職工人。我們三個月來第一次見面。她是個溫柔害羞的女孩，聲音低沉，外表柔弱。我喜歡她的一點是，當我見到她時，我覺得她是我的掌控者，而且作為一個年長的男人，我感到自信和優越。她身材高挑，面容美麗。雖然她說話的方式看起來很普通，但實際上她是一個美麗的女人。而且，她陰沉、淫蕩。她看起來對那些淘氣的事情不感興趣，但說實話，她很色情。也挺好的，雖然有些差距，但我們還是定期見面，做愛。我不和女朋友約會。於是我就直接去了情趣酒店。當我們在車上待了一會兒他向我展示他的內褲時，我感到很尷尬。我不禁感到困惑和尷尬。我對它上癮了，因為儘管我已經吻了他很多次，但我仍然無法停止吻他，這對現在的孩子來說是很少見的。進入情趣酒店並立即口交。第一槍是射在嘴裡的。她不喜歡精子，但今天她盡力了，可能是因為我讓她一個人待了三個月。他是個好孩子。如果你玩弄她的陰道並打開它，它就會變得色情，性愛也會很有趣。她在女牛仔的位置上也很努力。最後，我被告知不要射在她體內，所以我以傳教士姿勢射在她美麗的身體上。洗澡時，我穿上泳衣。在浴缸裡，她脫掉了泳衣，向我們展示了她引以為傲的陰毛。我對陰毛的數量和麵積感到興奮。這也是我最喜歡的一點。我讓他小心地舔我的睪丸，然後我用口交射精了。她也把精液吞得乾乾淨淨。我很滿意一切都結束了，所以我問他們是否要分手。我女朋友告訴我她想多花一點時間陪我，這真的很可愛。所以我決定再多待一會兒。地點正在移動。這次我試著給她穿上性感、色情的衣服。早些時候，我讓她射了很多次，所以作為回報，我用了一個玩具讓她感覺良好。當我讓她自慰並看到她的臉看起來如此漂亮時，我很興奮，無法抗拒插入。這時候，凪咲的目光專注地看著我，讓我更加興奮。當我問我是否可以射在她體內時，她似乎很困惑，但說好吧。體內射精。它不會停止，所以我又把它插進去，倒在她美麗的臉上。我很幸運，因為我的男友不讓我射在他體內。他似乎想做更多的事情，但我認為今天已經到了，所以我把他送到車站並告別。我期待 3 個月後再次見到您。 *本商品僅限FANZA配送。
標籤: #素人, #中出, #吞精, #顏射, #自拍, #高清, #獨家, #FANZA配信限定, #妄想, #4K
前往下載</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TCHR-028 狂男影片：傳奇至尊、最惡、最佳、最佳女人版</title>
      <link>https://30cm-app.github.io/%E7%95%AA%E8%99%9F%E7%89%87/bf8de754ecc9d160dc5098a19c89df23/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 12:47:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://30cm-app.github.io/%E7%95%AA%E8%99%9F%E7%89%87/bf8de754ecc9d160dc5098a19c89df23/</guid>
      <description>TCHR-028 狂男影片：傳奇至尊、最惡、最佳、最佳女人版 2024-11-11
5.00 / 5 則評價
標籤: #鬼畜, #淫亂, #高清, #FANZA配信限定, #妄想
前往下載</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TCHB-032 某男人的秘密珍藏11</title>
      <link>https://30cm-app.github.io/%E7%95%AA%E8%99%9F%E7%89%87/95733f1c35acc831296df77153e22f4b/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 02:16:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://30cm-app.github.io/%E7%95%AA%E8%99%9F%E7%89%87/95733f1c35acc831296df77153e22f4b/</guid>
      <description>TCHB-032 某男人的秘密珍藏11 2024-10-21
5.00 / 1 則評價
銷量不好。我剛才說過，老頭子的愚昧正在減少。和我的聯繫也減少了。這很糟糕。我記得我們以前經常交流。從我開始，那就是一個與我無關的污染世界。我仍然覺得我在那裡迷路了。我覺得事情已經發展到這一步了，聽起來只是個藉口。 我過去常常和叔叔談論一些愚蠢的事情。也許是因為叔叔心情好。儘管他認為自己是個私生子，但他內心深處卻有一個人……一種希望……或者也許是渴望他成為一個善良、有道德的老人。 一個在世間形象清白的偶像，被揭發出軌，被貼上出軌的標籤，從天上打落到人間。因為原本的影像是無辜的，所以下落的速度和距離都達到了瞬間死亡的地步。這是否意味著享受樂趣的代價是巨大的？非常可怕。 從這一點來說，老人的形象並沒有改變。它在底部是穩定的，或者更確切地說是平衡的。我站在這個骯髒的世界裡，毫髮無傷，沒有受到任何傷害。 讓我想起了電影中出現的反派。傳統的電視和電影英雄的故事都描繪了他們的私生活。然而，黑暗英雄從未被描繪出來。他們在對的時間到來，在對的時間離開。人們在同情正義的角色時哭泣，傾吐出他們邪惡行為的美味成分。 然而，近年來，不少作品都聚焦在黑暗英雄。我認為電影《小丑》就是一個很好的例子。他的性格、成長經歷、不幸……以及他追求永遠無法實現的夢想的悲慘而笨拙的過程都被毒辣地描繪出來。為什麼這樣的故事會風靡全球？不言而喻，大眾對世界的不信任是其核心。這是貧富差距擴大、貧窮等全球性問題難以改善的結果嗎？我不知道，但現實是「小丑」成為了主角，而不是「蝙蝠俠」。 有一天，這個邪惡的色情主播（老男人）將能夠自由地表達自己並欣賞他的想法嗎？我擔心很多事情，所以請不要來，你不必來。然而，我覺得需要採取一些措施來加強對信貸公司的控制。 再次偏離主題，這四位女性也來自不同的流派。 首先，第一個紅髮辣妹滑冰者。完美的身材，看起來很熟悉。這個女孩和之前在圖書館看書的平眼女子是同一個人嗎？對於改造來說，這個改變太大膽了。她以前的經歷（她可能不記得了）是否有可能改變她？第二個人是一位意識高度、腹肌鬆軟的女性。這些女性的Instagram上可能只有夜景和高樓層香檳杯的照片，或者她們在私人健身房訓練的照片，以表明她們對自己也很嚴格。我要向那位老人表示感謝，他把這樣一個高級女子當成了垃圾。第三個人無論怎麼看，都有著明星的氣場。骨架不一樣。這是普通人透過節食、臉部按摩或其他巧妙的努力無法達到的一點。天生就有模特兒身材。感覺很健康，沒有不必要的脂肪。我確信像這樣的女人的陰部感覺也很好。一個迷宮般的陰戶，混合著肌肉和柔軟的肉。最好的。第四個人是有史以來最可愛的女孩。短暫且無機的，就像一個洋娃娃。而且，這種女人可能是地雷型的女孩。但它很可愛。 *本產品僅限於 FANZA 發行。
標籤: #美乳, #鬼畜, #淫亂, #媚藥, #高清, #獨家, #FANZA配信限定, #極限高潮, #妄想
前往下載</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TCHB-031 暗瘦巨乳特輯8人300分鐘【永久放逐版】</title>
      <link>https://30cm-app.github.io/%E7%95%AA%E8%99%9F%E7%89%87/8b5990cb60a642edd7b28591fd98ec2c/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 04:54:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://30cm-app.github.io/%E7%95%AA%E8%99%9F%E7%89%87/8b5990cb60a642edd7b28591fd98ec2c/</guid>
      <description>TCHB-031 暗瘦巨乳特輯8人300分鐘【永久放逐版】 2024-09-23
5.00 / 4 則評價
今天，我接到叔叔的電話，我有一種不好的預感。我很害怕，接了電話。 對於最近銷量下降，我深表歉意。增加與使用者的接觸點數量很重要。我永遠不會忘記追蹤我提供工作的地方和支持黑暗的人們。我被強烈告知要更加積極主動。 我和叔叔一開始並不想大驚小怪。我只是想偷偷地把它弄粗一點，長一點，但不知什麼時候，叔叔的感情發生了變化？畢竟，名聲和金錢會改變人嗎？ 不要以沒有時間為藉口。我正在尋找一種方法來處理它。檢查您的優先事項並決定應優先考慮哪些目標以增加銷售。我仍然能聽到叔叔的話：“擦，擦，擦。”可以理解為有任一意義。我本來想查一下，但沒去查，因為我覺得他會生氣。 已經沉思了。現在，我感覺自己就像一個被我叔叔下藥的女人，被抓獲，被剝光衣服，玩弄我的身體，在醉酒狀態下粗魯地插入我的雞雞，然後變成了一個自慰器，一個養育我叔叔孩子的男人的玩具。叔叔總是很匆忙。有權力採取行動。我總是隨心所欲。 即使我在一家製作公司工作並且從未創造過病毒式傳播的產品並且從未在製作業務中發揮過作用，我是否可以增加銷售額？幾乎不可能。如果可以的話，我就不會做這份崗位工作了。我含淚打開ChatGPT。我會嘗試詢問是否不起作用。 銷售產品的理念。 （1）以客戶為中心：了解客戶的需求和期望並提供滿足客戶的產品是根本。透過反映客戶回饋，我們提高滿意度並鼓勵重複購買。 (2)追求品質：我們提供的產品必須是高品質的。我們透過徹底的品質控制和提供可靠的產品來建立品牌信譽。 (3) 永續發展：我們發展考慮環境和社會的產品，追求永續的商業模式。對社會做出貢獻的環保產品和措施是現代消費者的重要因素。 （4）創新：我們追求產品開發與服務的創新，以因應市場變化，不斷提供新的價值。我們透過提供超越客戶期望的產品來確保競爭優勢。 （5）誠實溝通：準確傳達產品特點和優點，與客戶建立信任關係非常重要。我們努力提供透明的資訊以避免誤解。謝謝ChatGPT。我們不為社會做貢獻，我們沒有透明度。黑暗的污水，潛伏在社會的黑暗中。犯罪。我遇到了一位老人，弄髒了我的手。為了生活而思考。 我突然想起叔叔最喜歡的一句話。 「臉皮薄胸大才是最有價值的。」我決定。提高滿意度、建立品牌信譽、創造環保產品，這些在ChatGPT中也提到過……總結了Uncle Result的精髓。我認為這是一個好主意。 共8個人，都是瘦子大胸，總長300分鐘。內容也不錯。能夠認識大叔了，性價比是最好的了… 我只能做那麼容易理解的事情，但我和叔叔會繼續走下去。我們的成功掌握在您的手中。雖然內容上的社會限制越來越強，但我們還是要和支持我們的用戶一起努力。 【內容】8人、300分鐘→昏迷、收縮、巨乳、劇烈搖晃、惡魔尿、抽搐、口交、性、中出 *本商品僅由FANZA發行。
標籤: #鬼畜, #巨乳, #偷拍, #淫亂, #合集, #4小時以上, #高清, #獨家, #FANZA配信限定, #極限高潮, #妄想
前往下載</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TCHR-023 狂男影片超超完美超美瘦巨乳版</title>
      <link>https://30cm-app.github.io/%E7%95%AA%E8%99%9F%E7%89%87/39d0bd169701d38e522b16cc97196b79/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 12:56:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://30cm-app.github.io/%E7%95%AA%E8%99%9F%E7%89%87/39d0bd169701d38e522b16cc97196b79/</guid>
      <description>TCHR-023 狂男影片超超完美超美瘦巨乳版 2024-08-01
5.00 / 2 則評價
瘦大胸最好。這就是所謂的外表主義，但這有什麼問題呢？自古以來，藝術家們就一直以自己美妙的身體為主題創作繪畫和雕塑。因為它很漂亮。人類在壓倒性的美麗面前別無選擇。全世界對9秒跑100公尺的熱衷，和男人從美麗的身體中獲得的勃起，從太空看去是同一回事。不管是人的努力還是先天能力，胸大又瘦的奇蹟簡直值得稱讚。這並不是說我拒絕那些不這樣做的人。有些人只能用相對的眼光看待事物，但世界的真相應該用絕對的眼光來評價。按照我的標準說我擁有一個偉大的身體有什麼不好嗎？ 瘦大胸最好。最好的，最好的。乳房搖擺、彎曲、彈跳、彈跳、搖晃、彈跳。光是看著它就讓我手淫，而且我永遠不會厭倦看它。據說三天後你會厭倦漂亮的女人，但你永遠不會厭倦骨瘦如柴的大胸部女人。我叔叔喜歡瘦大的乳房。所以你可以相信它。這是我唯一信任的事。我想捕捉更多。請。 不管怎樣，這次的兩個女人也是最好的。臉蛋是一種加分，但身體卻有一種讓你永遠愛著的特質。不過，兩人都是厚顏無恥。身為女人，有這樣的身材，囂張或許無可厚非。這很值得。我們也知道。叔叔們也知道這一點。瘦大胸最好。這一事實依然沒有改變。 *本商品僅限FANZA配送。
標籤: #鬼畜, #巨乳, #淫亂, #媚藥, #高清, #獨家, #FANZA配信限定, #極限高潮, #妄想
前往下載</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BNST-077 在妻子同意的情況下如何讓妻子睡覺的故事2 - 神無，34歲，住在神奈川縣 -</title>
      <link>https://30cm-app.github.io/%E7%95%AA%E8%99%9F%E7%89%87/33b09222d3c28ea30304054e51767aee/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 23:40:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://30cm-app.github.io/%E7%95%AA%E8%99%9F%E7%89%87/33b09222d3c28ea30304054e51767aee/</guid>
      <description>BNST-077 在妻子同意的情況下如何讓妻子睡覺的故事2 - 神無，34歲，住在神奈川縣 - 2024-05-14
5.00 / 1 則評價
我正在SNS上招募業餘愛好者來拍照。可能有很多人想知道正在拍攝什麼樣的照片或懷疑。我們主要解決夫妻之間的問題。如今的多樣性&amp;hellip;&amp;hellip;有很多丈夫想要給他們的妻子戴綠帽子。簡單來說，我就是一個「綠帽」。 CASE2_Kanna，34 歲，住在神奈川縣。我先生今年 58 歲，我們養了 3 隻狗。這是一場因辦公室戀情而產生的婚姻。這次，我和我先生談話，只有我妻子在場。年齡相差24歲的婚姻。申請的原因是她丈夫最近性慾下降。這是一個已故男人和一個年輕妻子的問題。當我告訴她這件事時，她似乎不太在意。神無似乎很珍惜與丈夫和狗一起度過的時光。我從來沒想過有外遇。看來您正在考慮以某種方式取悅您心愛的妻子時訪問了我的網站。看來夫妻倆一起觀看了這段錄製的影片。我想兩個人能有這樣的信任關係是很難得的。我制定並提出適合每對夫婦的NTR計劃。我會拍下整個過程的影片給我丈夫&amp;hellip;&amp;hellip;這是丈夫的工作，他們必須鼓起勇氣徵得妻子的同意，這樣他們就可以按照自己的節奏安全地與另一個男人睡覺。 *本產品僅限於 FANZA 發行。
標籤: #人妻, #素人, #NTR, #中出, #多人運動, #高清, #獨家, #FANZA配信限定, #妄想, #4K
前往下載</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BNST-074 只要您一召喚，我們的奧納佩特2號就會來——米娜，22歲——</title>
      <link>https://30cm-app.github.io/%E7%95%AA%E8%99%9F%E7%89%87/1313d4d70d3b161feaa3f6246bcd756d/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 10:38:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://30cm-app.github.io/%E7%95%AA%E8%99%9F%E7%89%87/1313d4d70d3b161feaa3f6246bcd756d/</guid>
      <description>BNST-074 只要您一召喚，我們的奧納佩特2號就會來——米娜，22歲—— 2024-03-31
5.00 / 1 則評價
Mina-chan，22 歲，被發現在一個訂閱/固定費率的「性匹配應用程式」上。她很安靜，我不知道她在想什麼，但她很聽話，看起來超級可愛，而且擁有最好的性敏感度。她很安靜，所以我無法忍受她壓低聲音，讓她的身體抽搐，然後射精。這就是人才啊！這一切都始於我認為我可以透過在網路上招募業餘男士並向他們提供米娜來賺錢。在戶外任何地方進行口交，當您在家時，拍攝自慰影片並上傳。 Off Paco 之所以被保留，是因為我的一個朋友已經做了一段時間了，而且我對此很感興趣。我害怕被抓住，所以我確保男人們帶上他們的年度記錄和性病測試表。不用擔心。原始性愛和體內射精都可以，所以每個人都會很高興來。起初，我以為米娜會害怕，所以我嘗試用藥物讓她入睡。她更像是每個人的自慰偶像而不是我的寵物嗎？能賺錢，皆大歡喜，一舉兩得。因為我每天都訓練它，所以對其進行了檢查。暫時還可以，不過下次也許我會再找個三號候選人？ *本商品僅限FANZA配送。
標籤: #鬼畜, #素人, #中出, #多人運動, #顏射, #高清, #獨家, #FANZA配信限定, #妄想, #4K
前往下載</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
